「重要」有病一定唔可以參加遊行 集會

唔係話你唔上心 唔盡力

亦都唔係割蓆

只係大家都想大家健康/降低染病機會

有事就養好身體再出

冇人會怪你

大家身體健康！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

真係，你病住同人迫，又要食tg，結果搞到自己病得仲衰，休養返一個禮拜好過

有病去撐警遊行

邊個帶病出邊個就係鬼

要去千祈唔好戴口罩，戴口罩就係唔支持警察